喂！大陸冧橋呀！

1個鐘到前既事

好出奇？

冇工開喇！唔冧邊有得起返，冧咗嘅橋仲可以用嚟填海

唔冧先通知

唔再起過點CAP水

爽

新聞黎嫁咩

沒事沒事

天

沒有搜尋結果

黃屍暴徒居然把橋破壞了！？

最衰都係佔中！

真牛逼，都怪黃屍暴徒

中國邊到

LM

台灣冧完到支那。
可能都係同一間建築公司起既

（行動）心戰banner通街掛

右下角

江蘇無錫都係大城市黎

多難興邦

有無人開盤
我買無死人

皇天擊殺

變肉醬

狂賀

我買4死20傷

變肉餅 痴線

D車好慘

推

果頭笑人地台灣冧橋 轉個頭自己都冧埋

滅

蘇B已死

皇天擊殺陣

係咪死咗？

記得開不推文回覆

皇天再激殺

您还有党啊

冇死到信唔信

3死3傷

官媒：我國成功研發使人類進入二維空間

有冇新聞link想send返比佢地

應該0死1傷

司機和車輛太重令橋不勝負荷倒塌
各車主要賠償給黨了

gdp gogogo

有幾奇？唔冧就新聞

拍緊變形金鋼

合理

預言

班藍絲又講到大陸有幾好

國道

十月一國殤冧台灣
十月十國慶冧大陸

好平常啫 ～

符合國情

好想睇下入面D家畜變左咩樣

冇d咁嘅事，我睇唔到冇事發生

正常發揮

31

中國好強大
要打殘美國了

不意外

算唔算洩漏國家機密

沒事兒沒事兒～

係條片入面我見到港豬橋之後會發生咩事

沒事兒

GDP GOGOGO

連環支爆

多難興邦

精彩

有冇一個人係有諗過救人

禁矮都冧

好出奇咩

沒事兒 沒事兒

百年一遇

老貓呢？我要gif

點救

日日都有㗎喇喺大陸

不意外, 動車都試過冧

樓豬點影的 ?

死亡人數最高35人

中

如果有圖就好
開心下

厲害了我的國
btw,唔冧橋先係新聞喎

最衰都係佔中

我仲以為三峽

咪撚要我地香港人捐錢啊 屌你老母

咁救？

共

沒事兒，沒事兒

行得慢唔死嗰啲真好彩

沒事儿

唔想知，無需要知

天滅狗共

天誅支那

yeah

我係中国人啊hi
一齊眾籌好冇

一秒變肉醬

又幾十億造條垃圾橋出黎
又可以刷GDP啦

一帶一路國家俾中資contractor起樓啦後果就係咁樣
起舊垃圾出黎 未起完就係咁問你拎錢
起完冧左再問你拎錢

聽日食免治牛飯

死咗都冇感覺

馬英九睇錶

成條橋壓落黎點救,hulk都未必夠力

噢!

小鳳姐又要忙

笑人台灣斷嘅人蝗蟲呢

冇死人 依家冇 當年廣場都冇

救援隊發現上下半身分離的傷者仍然生還

得35個死
岩岩好

一定係台仔整冧

迫爆神！！！ 支那人呀！！！！

GDP嘅野我地識條鐵咩
唔冧又邊有得再起

條橋滑倒了

發生係大陸就唔需要驚訝了

好正常

死硬 有片見住壓到實一實

咁勁既, 得返個頭 車頭燈都仲識著

台灣喺十月一號冧條橋，大陸喺十月十號冧條橋，你話冥冥中冇主宰都冇人信

好爽

幾時到港豬噢

so what? 洗唔洗whatsapp你？

竟然係新聞，竟然報道到出黎，真係幾出奇

光

冧得嗰少少唔開心
點解唔地震震到成個地下爆晒

香港D死甲由, 最衰佔中,
老美出兵了, 媽的小日本,
仲有無咩原因可以賴

香港人發來賀電

痴孖根 真係監生壓開做兩份

倒榻的橋沒壞 并不会傷害人命！

最盡35個啦

之前support 911 果d小粉紅做既?

狂賀！

皇天擊殺

不推文

這是日常沒什麼特別

美好生活

天滅中國

兩岸永遠斷裂分隔

希望佢地投胎繼續做中國人
完成祖國大業

推
推
推

點救呀無吊機

復

不可抗力所以保險冇得賠
大陸保險公司又賺錢啦！

救返都冇用變左免治牛

幾時到港豬澳？

除咗講恭喜都唔知講咩好

大陸豆腐渣工程 不意外

聽日林鄭又開記招譴責了

中國無錫冧橋是中國最美好的一天
我只好支持中國內地繼續冧橋死人冧樓了

壓住哂d車

仲救?
即場埋左佢啦

應該無人死

我係護橋手

香

請相信国渣

全部得返個車頭安然無恙

減低失業率

厲害了

最衰都係小熊維尼

之前台灣冧橋TVB仲係咁loop

關我咩事？

唔會多過35

一帶一路國家 , 他朝君體也相同

港

GPA GOGOGO
超越腥港又贏

多

雖然都見慣不怪
但

都係好想恥笑你呀支那橋

，

GDP gogogo!

中国：是美帝CIA炸毀咱們的橋

仲有得傷個下好野，應該當場死亡

無事嘅

睇saw 咁

幾時到港豬澳大橋？

升降橋嚟，高科技

千年一遇

邊個見到呢單意外嘅全部都要消失

咁樣刷GPA
點夠你玩

D車有冇事呀

啲血水多到

大陸人話要祈禱呀

抵死啦

GPA

I support freedomi support falling bridge

耳

支共第一件事唔係救人, 唔係處理條橋
係搶屍燒咗佢

遠水 希望有4000和理非幫手

係報應
全黨死清光

暴徒破壞的？

請祖國大大幫幫忙,現在這些黑衣暴徒真是無法無天了

暴徒上大陸炸的

架車唔錯，仲着到燈

不意外～～～

笑左 係咪要落地獄

係唔係同一間就唔知，但台灣政府即時比慰問金遇害者家屬，大陸會唔會咁做呢?就唔知了

個司機超載佢今舖玩撚完

noted with wfc

GDP 又升

where?

代

沒事兒 還有黨

前排仲笑鳩台灣人

咁砸法唔好影司機條屍
睇完肯定嘔

祈禱？信教唔怕比共產黨拉？

斷頭台咁

肉醬GOGOGO

江蘇無錫一高架坍塌:多車被壓 男子騎三輪與死神擦肩
【轉載自"網易"】

有冇人死？

應該0死亡

嘩 第一條！！！
似壓住咗好多車

皇天擊殺！

時

GDP UP UP UP

小心！
聽日條橋就會被消失
然後兩個月之後會俾人告佢煽動顛覆國家政權罪
再公開認罪道歉 承認只有一個中國

消防在救援期間救出一頭狗!! 感動了14 億人!!!

天滅中共

建橋技術全球第二

近排做乜咁多橋出事

冇死傷

馬上進行器官移植

死幾多人

點解唔係港豬噢？

推到有片睇

港豬澳冧就好

符合蟈蜻

我支持312，這是我的言論自由

放心，一個人都冇死

豬肉紙

幾時冧埋三峽大壩

十一台灣冧完到雙十支那冧

沒事 唔會有人死

關我撚事咩

癡撚線冧到咁，佢條橋用膠水痴上去架？

舊電喺車頭，成組燈冇損毀就ok

嘩屌..
以後點食

中國速度

開心

肯定係災難演習

冇死人

革

是我用嗌口號的音波把橋震斷

早幾日班大陸哩先取笑台灣

咁車內都有個制開關燈架嘛
壓到咁都無事喎 唔識斷電 咪隨時爆 ?

咀炮太大殺傷力

2019/10/10無錫塌橋事故

以為睇緊變形金剛，得返個車頭

死得越多越好！死啦仆街支那狗！快啲死！

好治癒

沒事.......架大黃蜂仲識著燈 ...

党鐵條杭州5號線上個月都地塌方搞到大爆炸啦，有乜野出奇！

仆街我係咪講咗國家機密？

命

死左幾多人

感覺兩架車仍在用力掙扎緊................

其實香港都唔需要驚訝... 大家都expected

今天下班高峰江蘇無錫高架坍塌瞬間 20191010

咁嚟慶祝雙十節，同志們辛苦了

沒事兒沒事兒

佢既意思係預左會冧
如果有橋頂到唔知幾耐唔冧先有新聞價值
唔洗咁敏感既

國難興邦，準備和武警公安致敬，死咗既人就算，最緊要記得佢地英勇救人，而且最重要係大家還有黨啊

抵撚死呀

開盤啦

人均GDP up

又死得三廿幾隻支那賤畜?

起過又可谷大GDP, 又贏

又炒基建股了 !

牛b

推返正經野啦 係到普天同慶陣間比班五毛做文章

沒事沒事，1人受傷

唔冧點賺錢呀

多爛穿幫

多難興邦.jpg

橋上面都有2架車
應該得果到係有機會死唔去

大陸都要裝修

勇者無懼
明明睇熱鬧班人頭頂仲有條橋

車入面D人肯定

國家在發展中, 一點小事就說國家的不是, 搞分裂是嗎?

twitter 見到，話係overload, 一架車載了180吨鋼材走過。

可能係地殼移動姐,未必關官員腐敗事.

死咁少？

應該報仲未冧果D
有橋冧, 有樓冧, 係大陸, 幾咁閒

林鄭快啲去慰問下條橋先

不小心滑劍了

條橋上面咪傷囉，下面就變Tom&Jerry

化學到咁 Lego砌嫁條橋？😦

明日香港

做乜9

人民日報 : 「斷橋沒有人傷亡 , 足以證明蟈家的強大」

屌

屌你老母咪亂講啦樓主

死標題黨

條橋係特登設計到咁，方便更換同維修

好彩車頭無事, 真安慰,鬆一口氣

好慘呀 我好同情呀

怕咩，我們還有黨

【突發】英國首相Boris Johnson 回應「五大訴求」

GDP又Go Go Go啦

咩車車到180

得2架空貨車

同志 , 趕快去把車頭的零件拿去賣

發大財了

又可以起多座增加GDP

美斯 美斯

報應

賴超重貨車

我係鍾意笑大陸呀, 點呀? 吹呀? 屌埋你老母臭閪, 打我丫, 傻仔!

監控鏡頭應該 連司機的祖宗十八代都查出來了

真係秒殺, 上面咁壓,死左都唔知咩事

d 人好淡定

點駁好....超載導致？仲要係18x噸......我覺得冇乜可能係主因

之前台灣冧橋班大陸閪仲好意思笑人

條胎頂到180, 條橋頂唔到？

一定係咁啦

五

r撚曬頭

關你撚事咩, 阿... 都關既,
港共又要捐錢上去

大

咁都算係新聞？唔夠多人冚家剷喎

重建又有得衝GDP

有咩咁特別，支那成日都冧呢樣冧嗰樣㗎啦

羅先生 黨在看著你啊

還有黨

二百噸超重

厲害了我的國

Push

咁計落整多幾場天津大爆炸咪有過埋美國

沒事兒沒事兒~喜獲毛主席召見

超載差唔多120噸架車都行到?

笑撚左

超乜撚野重
咁塞車幾架貨車行埋一齊點算

根本就係結構問題

二百噸 真係載到？

搞笑咩, 二百噸就超重

都係嗰句啦，好治癒

今個星期六同日齊集天安門祈禱

天滅中共，解放中國

依D可以做文宣大陸D橋會榻香港唔會

GDP gogogo

笑了, 咁 3 架 70 吨
一齊塞車咪冧囉

笑埋右 要落大把巴打陪你

!!!

訴

無死到人呀

我諗正常二百噸 加埋其他車重量都唔會整爛條橋
頂多有少少裂痕 會定期維修整返好

又係國慶又係冧橋
之後支那仔仲咁口臭笑台灣
依家到自己啦ON9

支那人一直玩命, 緊係要祈

馬總統看手錶?

最尾句「群眾心裏穩定」真係畫龍點睛

咁都有得笑

韓國瑜9up民國旗就跌

唉 仲過上海超越香港 點搞

這就是中國

啲暴徒去到無錫破壞了
行害了我的國 全部豆腐渣又打飛機

不關黨事賤民開那麼重的車幹嘛

超載產生共振

月經黎架啦

關我撚事，they deserve it

真係有車車到200噸野？

講果個係諷刺緊定真心呀

三架貨車咪195噸,唔超載都冧啦咁

港珠澳大橋?

和氣團結

一年冧十條廿條係基本啦
而家案計消息被封鎖嘅

求

林鄭一定好傷心，幾時去慰問條橋？

1賠0.1

好多鋼

rest in pieces la

死左可能冇得貼 打你一身仲賠唔賠
根本唔係法治社會

大陸日日發生冧乜冧物

我估運鋼材的貨車司機可能無事

支那無限GDP大法
起完就冧 冧完又起 起完又冧 再起再冧
生生不息 GDP升得快過火箭

中共仲有賴落去物理現象度 話因爲兩架超負荷再加上共振所以冧喎強烈譴責牛頓

五毛嚟，咪理佢

支那狗 抵撚死

支共；冇人死亡

李嘉欣.jpg

我國有冇封鎖新聞

有党在不怕！

尋釁滋事？邊有人死呀

抵死

唔係咁開心啊？唔好呃我wor

仲話同英國起鐵路 快D上TWITTER 推爆佢 又炒黨鐵 又斷冧橋 推到英國唔比CCP做鐵路工程

點解我會有種似曾相識嘅感覺
冧橋同遲下家屬追討
甚至上訪然後被失蹤
又係呢啲戲碼

anyway中共電腦大爆炸

快啲啦 下一條到港豬澳啦 垃圾工程橋

港豬澳大橋 準備好未

高速車上無人 transformer黎？

雖然好仆街 但真係覺得係報應黎

豆腐渣不意外

個司機應該要死刑

特登google下 原來次次冧橋都係話超載

拍戲咩屌你

死撚晒就岩

normal

唔冧先係新聞！

一定唔係政府錯

應該係橋樑有一邊承受過大重量，導致一邊橋冧黎落

利害了我的國

其實支那人真係唔怕冇工開，過兩日又有大型基建開工，都係中共好！增加就業機會！

allin 3.5人死大！

中國人用中國橋

真心恐怖

有兩架開緊既車中哂
咁都無死人

唔冧邊有得起
唔起邊有GDP

Yo yo 正呀喂

電視台是不是還在loop國慶慶典? 冧橋新聞有無和諧掉？

Oops

仲要無人死呀

大快人心，開枝酒慶祝先
btw有無支那屍體相睇下

壓到應一應

期望支爆

咁撚串話十一台灣冧橋抵死啊啦

1400000000分之幾，沒事兒

過三爆四

Wowo

死亡人數：50個以下

一早block左，on9仔同情大陸返上去住喇。

唔係我哋連登仔笑死佢架，係你老母共產黨殺嘅人

黃屍暴徒屌炸天

無死人 因為變咗肉醬認唔到 係失蹤人口

我屌 地下果d血水?

喜事嚟

中国唔會有死人的

壓到咁仲著到車頭燈

互送賀禮

關我撚事，以後老閪都唔撚捐錢

你既形容都幾特別
平時去大快活你會唔會叫肉醬意粉做屍體意粉?

中国就中国啦，乜撚野大陸

乜咁厚禮賀國慶呀

咁開心既事希望一不離二，接二連三

點解無軋死班中共狗官

救援隊發現上下半身分離傷者下半身的器官仍然新鮮
將盡力挽回上半身的生命並同時將其下半身的器官捐予領導

上有天堂
下有蘇杭
果真名不虛傳

@1.7 大 4/4.5死 小 @2.02

右邊貨車果個冷靜到，落去慢慢轉頭望，應該慣曬

gag黎 黑警ig講過一樣既

報應呀

好波

好似即刻賴超載，微博一堆人洗地

放心，無人死。

Laugh.

大陸有一日無事先出奇

振興殯儀業

明日大愚

樓豬新會然

垃撚圾

講啫 叫佢上去長住就耍手擰頭

沒事兒沒事兒，小問題

轟呀！

豆腐渣係咁上下

China brige is falling down
falling down
falling down
China brige is falling down
My poor chinese

你地仲有黨啊

好撚開心呀~
依到班5毛係咪撚嬲呀
你班支那豬死多d

cls公司

早排仲笑鳩台灣
即刻現眼報

完全無得走，一嘢拍豆腐咁

一定老屈手足上左支那幫條橋裝修

wtf

香港暴徒震動到橋斷？

我諗起港珠澳大橋

係我就索性賴示威者做

郁緊喎D車
我國真係強大 無人車咁快實施

有乜嘢特別?

無死人

抵啦

係咁㗎啦 好出奇啊

叫你個神落嚟見我！！！

恭喜😼

誠意推介
★支那好治癒gif貼圖區！(8)

仲未慣？

你還有黨阿

死淨個車頭

報應黎 支那笑完台灣就現眼報

最衰都係黃屍搞鐵啦！

特朗普已經教左我地下一步點做
點樣繼續得到國際關注和支持

呢一次遊行希望全日係和理非遊行
好似上次170萬人遊行咁
希望吸引更多和理非上街

唔冧就突發

亲，有什麼問題？

啱喎，壓到扁晒不似人形咪冇人囉

想知死傷幾多

P圖黎啫，呃我唔到既

Woo

好慘

多行不義必自斃

皇天擊殺

問下佢地仲支唔支持911?

應載65既車
載到187 3倍重
係咪應該讚佢

冇死人，邊有死人啫

閱

嘩屌 變肉醬

舊既唔去新既點黎

平常事
之前先冧樓
橋好小事者

大膽! 發佈假新聞，故事書炒作意圖煽動!

早兩日先笑美國911，轉頭到自己，報應呀

缺

發電狂賀

別國內政，不得干涉

小問題

睇黎真係皇天擊殺 越爆越多野

垃圾國家係咁

gpa繼續增長不是夢
有望取代美國成為世界第一大國

塞車果陣點計

幾時到到港豬澳大橋

因為全部唔存在

貪污無分大城定小鎭。

有咩問題？

目測兩架私家車一架電單車，至少3個

好似話係某鋼鐵公司將部60噸車超載到170噸先會咁喎

開香檳啦屌佢老母！

唔冧先開po啦

豆腐渣?

正 死多幾件

Karma is a bitch

真係超咁多架車應該死左好耐

不過唔緊要啦！振興GDP啊！
為黨犧牲係佢嘅光榮！

豆腐渣工程係度賴超載 笑撚死我

笑到我

Hulk 都係拎起睇下肉餅

痴撚線入面啲人

港豬噢橋冧了

如果去到187 噸，沿途都死曬啦。

呢個國家真係好恐怖
個人壓到渣都冇

正常！

機油/電油都大把

大陸冧橋死人 我覺得好療癒 我係幸災樂禍 笑柒佢地
台灣出事 我會祝福佢地
屌你老母

冇咩感覺

只係有一種「啊，又冧啊。」嘅感覺

冇理由

警察講大話

淋病又要去慰問損毀車輛

3架車壓扁,2架有人,1架無人
但我唔明嘅係公路上面點解會有架無人車

怎樣講也不是一件好事，RIP

睇片都知道一百噸

180x1000=180000kg

台灣個條都無人理
大陸成日冧架啦

感謝黨

果個位停放車輛？

睇條片好撚爽
想像車入面隻支那狗
由頭拍落去, 穿落肚屎眼出返黎, 再撈埋D腸壓到散晒

其實呢兩單野係咪都係對家特工做野

一齊開個假AC去吹
等d傻閪真係搬上去都好

皇
天
擊
殺

啲車好似甲由咁 畀條橋壓扁

係要笑柒你支那呀有咩問題？
支那都選擇性食洋腸食黑腸唔食支那腸啦
同樣道理我地就係笑支那唔笑台灣

嗚～必定要救番D車出黎，車保賠幾多呀！

人？有死過人咩，我只見到架車眼光光喎

救車呀，仲企係道

咁大單野
一定冇人受傷同死啦

熱烈慶祝雙十節

沒有共產黨 那有法輪功
我想講嘅係 宗教無論係幾時 都係會引發戰爭
想知點解 睇下西史
中國最撚驚係咩？就係啲人太團結

[行動post]如何塞鐵

點解唔係冧港珠澳

喂恭喜晒

China Bridge is falling down

皇天擊殺
天滅中共

起多d起多d～全部冧曬佢～

咁多車壓扁，肯定死好多人，喃嘸阿彌陀佛

前排先串台灣冧橋

Noted

通常大陸仔笑鳩完台灣其他地方佢地好快有報應

咁快冧橋唔出奇

死多啲啦

基本啦

架黃色車幾勁下 比條橋閘左成個車身對燈都仲咁光猛 想問下係咩車黎

超載架車唔冧條橋冧
想知架車咩牌子

没事儿

十一就台灣冧橋
雙十就支那冧橋

用翻佢地果日既留言 字都唔洗改

佢計條數啱啱好？
safety factory 都唔止呢個數。
同埋就算係真，佢當時條橋係咪已經maximum load先

搵唔返佢地笑台灣d野
好想依家forward比佢地睇下

預左佢咁講啦 咁講先證明到唔關條橋事 如果唔係個起橋公司老闆咪比人槍斃都似 一陣個老闆係阿邊個個親戚都唔好啦

徦

支那人沒有一個是無辜的

不錯不錯 死多啲

全港市民熱烈慶祝

正

經常發生，有咩好討論?

我都只係見到車行過，邊有人

請繼續關注冧橋消息，如果再冧多幾條要搶先報道，跟住請大家繼續收看歡樂今宵

404 not found

喂呀，拍電影咋嘛

正常發揮啦，今次又死幾多賤種啊

一

GDP growth upupupupup

大橋都跪低

是但啦

紙皮係咁上下啦

台灣冧完到支那
支那冧完唔通到香港

關我地撚事咩 推活動post啦 淨係識開埋d飛機post

會唔會唔冧出奇d

認得你username 啦

On9仔

雨水 沒事兒

仲著緊燈 , 死唔眼閉 , 黃蜂bb rip

一睇就知無人死

現今坦克多數40~60噸
咁講即係條橋每次最多4架坦克過
btw
上邊民智未開
乜春都信嫁啦

［行動post] 一人一個要煲大嘅議題做文宣

噢耶！！開返支香賓先

聽日街坊即做嘢！
【黎明來到】美日支線任務再提醒我哋點樣贏啊！

佢講乜撚嘢？

支持政府，支持豆腐渲！

望乜啫，你自己味有港珠澳大橋睇囉

香港係一定會冧,百份百肯定!
標準都可以改低既,只由中國同香港先做得到

三峽缺堤先算啦

1000 有死人 THX

唔好笑，香港遲早接軌

十年後到中國香港

不

冇可疑

可

事故發生時，一嚴重超載貨車在橋上行駛，可能為橋梁垮塌的直接原因 。

打得出呢句野智商有冇正數

好正囉 今次又死幾多人

日常

push

熱烈地彈琴熱烈地慶祝

架車超載
係咪可以超載幾百頓貨物呀
唔好玩啦

昨日江南，今天無錫

其實真係痴撚線 砌lego都穩陣過佢
最痴線既野 發生係中國 你又會覺得幾平常

可能架貨車係transformer

Pay Load 仲要計埋平均負荷同集中負荷。即係青馬大橋通車前要問中電借部運發電機軸芯嘅卡車去試集中負荷去唔去到300 噸，如果187 噸就收皮，大陸所有橋都唔可以塞車。

又有GDP

唔係想幫佢地講好話，但好似話係架貨車係條橋既側邊行駛，加上條橋係單柱，重量側左係一面令到條橋翻側

聲勢浩大但人死得唔多咁，之後中共可能扮下嘢話要追責建築師同埋嚴控超重就算

港珠澳

關我撚事 話知佢壓死14億人

都唔係新聞啦

所以？

支那狗 係抵死既

中point

人哋國家的事 你哋又喺度說三道四

哇屌 死神來了咁款

支持公安嚴正執法

人

中國無野多 最多就係人 死十億先好叫我

唔知牆內中國人知唔知呢
自己國家豬瘟又唔知
武漢起義又唔知
如果今次都唔知
internet用黎擺嘅？

得架啦！佢地班大陸人都慣晒架啦！

冇死人 不用怕

支那豬死去了QQ

好撚興奮呀屌你老母臭閪

遲早要拆
支那入侵大橋

小事啦，今日nba係國恥呀！

豆腐了！ 我的國

支那豬不算人
所以無人傷亡
合理

反

和你拖已經改左時間了

〈唔緊急但要人〉10月18日和你拖2.0

冧橋同時地陷，全部人生還

呢d唔係新聞啦 沒事兒

留名睇港珠澳

頂我係想抽之前黑警話射tg洗唔洗whatsapp 你嗰句 唔係咁快唔幾得咗呀嘛

超載呃人姐，65噸貨車邊可能裝到187噸
澳洲road train拖幾卡五六十米長都無180噸

咁只好祝來世再做中國人

我屌曬你地老母入黎同我放上twitter 中國人要毀滅世界

中電個架Peak 都係350噸

重以為港豬澳咁開心

點解最後上邊有個人好似搭lift咁落地....
下面果d好似三文治咁切左半....

大陸真係咩都有可能，仲奇幻過迪士尼樂園

P牌推唔郁都推到星期一

【10月11-14號行動整合】麻煩推上熱門唔該！休息夠啦！反抗！

已經唔係新聞

唔洗笑啦
下次就到港豬澳

拉

求其啦 作個理由搞掂單野就算 下次再冧過 反正大陸都唔缺人

話係貨車超載造成

（其中一辆系停放车辆，无人）

點解會用系嘅

小鳳姐.jpg

冇興趣知同理 鄰國事務

咁樣都仲可以幫政府講嘢

一架車可以搞到成條橋冧 安全系數真係好高

10月1台灣冧橋
10月10中国冧橋

無人無野救

係好痴線 服左佢地 咁整100架超載貨車會唔會毀滅中國？

超載極架車都行得郁
條橋咁都頂唔到？

好強大既祖國

起完就冧 又起又冧 再起再冧
GDP無限上升
超英趕美 征服宇宙

好奇怪無人講橋上面既車 咁反法橋上埋d車應該都幾大獲....
定係又話橋上面無車

我都同意唔超5個，大6多過5個要問責

GDP又大左

抵撚死 元有眼

抗

即係點。。。
超載貨車先係最大問題 而唔係條橋有問題?

一部貨車超載得幾多
差果小小可以令到條橋跌

冇人受傷 冇可疑 乜事都冇
這就是支那

封鎖消息

港豬澳遲早既事

橋都可以冧

人地話好似搖搖板咁 一架超載就成條橋反

中國版燒山

冧完重建又可以衝支 d p

無得賠
倒洩

呢啲單側行駛design 上預曬
俾佢講2架超2倍嘅車上咗橋
但design上佢都應該預塞車塞滿晒車嘅case (條橋span咁長一定多過6架正常貨車)
所以咁樣冧真係好奇怪
似係嚴重偷工減料之後加上又無遇過啲咩extreme case (eg大塞車+全部重車)先捱到而家先冧

[國際戰線] 壞消息中嘅好消息

下條係咪冧港豬澳大橋

中電架車拖架特別設計先頂到，普通貨車超載3倍車陣頂唔到

吹啊打鳩我囉
你個垃圾五毛幾時俾條橋活埋

咁香港d巴士全部行左線 咁咪玩完

又可以起多條 gdp繼續升

恭喜哂

當見過大陸D高速公路 6行車線 可以偷工減料到放3條16mm鋼筋 就唔會覺得出奇
俾個概念大家 你屋企D橫樑都至少要頂底各放2條

未就係

一句全係假新聞就得喇，唔洗講野

小熊維尼:我們懷念它

中國係強國喎

GDP

天滅中共！

畫面好治癒

太過癮了

無錫真係多災多難既地方

沒事兒沒事兒, 換一個就行了

唔理真唔真 多咗百幾噸就冧 咁咪即係起個陣有問題

鳩估下先
死傷35人？

我有冇眼花

作為文明既香港人
睇到呢件事真係覺得好撚難過

中國好似仲輸出好多基建
真心希望咁令人難過嘅事情
唔好響其他國家發生
都唔希望其他國家再抵制中國基建

好快黎到香港........

你仲笑唔笑得出........

真係笑撚死，2019 年既建築技術都仲可以冧橋，仲好意思話自己強國

一帶一路果d

事件不涉及偷工減料

睇大陸d 新聞話三架入面有一架無人 係囉係囉

中共斷臂 死得好！

前排班人笑台灣笑得咁開心啊啦

好似好衰

但係好想講, 你地都有今日

死多啲人

中國啲傻9係真係無得救的

天滅支共

超載產生共振...乜撚野啊
知唔知乜撚野係共振啊
呢D先係共振啊

人地外國1940年條橋咁撚樣都搞成粒鐘先冧
大陸D橋真係垃撚垃

間車超載100噸都仲行到
間車廠快啲宣傳下
橋承受不了的，我們都承受得了

我冇笑，因為知道10年內一定會發生喺香港...

每次都係有外在因素

偷工減料,
再把錢換成美金

阻大家一分鐘大家可唔可以幫手spread???大家唔好去錯 和你拖2.0係10月18日 唔係聽日

［已改期］面具人鏈和你拖改咗下星期五啊！10月18見！

其實要宣傳多啲，等啲戇鳩知

唔冧先係新聞喎親

唔係嘛，班友平行時空？
支那日日都有野冧架喎
扶手電梯塊鐵板都可以一腳踩冧
死於非命
人命真係唔值錢

為什麼香港的橋幾十年都咁襟用？

今日先傳完呢單

屌其實黃色架車仲著燈架喎

要攬炒、炒到盡！2

[ 戰略物資管制 +美國要求獨立調查委員會]

二次世界大戰之中，美國透過此法案阻撓戰略物資進入日本/德國
人權法案審議中，為了增加美國支持 我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片，做好時序 每星期發生的暴行 ，寄給國會議員！
'人權民主法案'只是開始，一定要每年不斷加辣加法案，直至真普選和永遠廢除中聯辦， 高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產；
違反中英聯合聲明就要中國付出代價，美國要對中國和香港進行戰略物資管制 ，必須有兩普選+ 獨立調查委員會+ 取消駐港的中聯辦和港澳版， 才考慮取消全面禁運
身在美國/加拿大的手足 必須親身拜訪 國會議員！（女性或學生演講為佳）

[ 所有已發展國要求成立獨立調查委員會+ 全球制裁央企和偽民企 +歐盟調查央企/偽民企的反競爭情況一如對付google壟斷一樣]
身處歐洲/日本/ 加拿大/英國/瑞士 的手足！（女性或學生演講為佳），請要求當地議員提出當地的人權及民主法案，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員， 連霸權美國都咁支持香港, 其他國家 ,道德上 需要響應;
違反中英聯合聲明就要中國付出代價， 要求歐/日調查央企/偽民企的一切罪行， 反壟斷法/傾銷/反競爭/國家補貼 /商業間諜， google和微軟都可以被歐盟庭處罰 中國冇可能不守約束
歐洲/英國/日本的戰略物資管制~ 中美貿易戰開始後，中國更加依賴日本/歐洲/英國的技術， 加上中國的商業間諜罪行無處不在， 談判桌上 大把籌碼 ，絕對可以即時制裁 ， 並要求大陸停止干預香港 。

各國要解決香港危機， 必先成立獨立調查委員會， 把中共的醜惡公諸於世 ， 世人譁然 就 所有制裁和稅行都變得合理， 也名正言順地保障各國在內地在香港的利益。

謹記“不要問：為何他們無動於衷 ，不幫助我們，請先問為何他們一定要幫助我們？” 我們既要謙虛也要感恩。

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大，西方國家更沒理由， 無條件輸送金錢給中國請流氓打柒香港人， 今時今日，孕婦和十幾歲的學生都在前線捍衛著自由，人類道德價值觀最高的歐洲，是否應該幫助香港人?

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

支爆！

咁講法如果有3架65噸一齊經過

連登仔推到攬炒巴入！發動全球眾籌告盧偉聰與一眾黑警性侵，打到樞密院都要告！呢個係唯一真正幫到年青人的方法！！

只有35人死亡

關我咩事

幾時上天會收拾埋深圳d豆腐渣

大陸嘢差唔多啦

顧點自己香港先啦、上面尐野關我地撚事咩

豆腐渣差唔多啦，果條永遠都通唔到車嘅沙中線可能都會咁

你講返我先記起
梳阿

可以評論，但請不要幸災樂禍，不要成為『stand with 911』之流好嗎

喔

感謝黨！看我們的人民子弟兵奮身營救死傷者！

3D變2D

真係好撚好笑

如果係超重應該會連同超重貨車一起跌落黎。可是事發橋上只有空載的火車。豆腐渣又唔認，仲要搵籍口，厲害了我的國

好厲害的樣子

支那人一定搵美帝做靶 佢地都有冧橋

睇下cctvb東張西望點報導大灣區啦

其實投資可以但一定要識人

冇興趣，由佢地繼續愛國啦

3死2傷

死6傷4